有巴打話以色列軍警經常無故射殺巴人回人係唔啱，你點睇？

正評：軍警殺得合理，唔通等佢玩自殺式炸彈襲擊炸死自己
負評：從來未聽過呢種新聞，應該係fake news

回教是原罪

3:0

6:0

9:1

16:2

0:0

你唔係支持中共咩？

24:2

29:2

以色列軍警如果射殺猶太人就肯定唔岩

以色列軍警點會射殺猶太人？

44:2

45:3